<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="group_params_cgu_title">Le règlement</string>
    <string name="group_params_cgu_description">Règlement du groupe, à lire attentivement.</string>
    <string name="neighborhood_CGU_1_title">Attitude</string>
    <string name="neighborhood_CGU_1">Les échanges dans les groupes doivent se faire dans le respect, la confiance et l’entraide entre les membres afin que chacun puisse se sentir en sécurité et dans un environnement chaleureux. Il n’est donc pas permis de tenir des propos dégradants, agressifs, insultants, discriminatoires, insistants, intolérants ou diffamatoires.</string>
    <string name="neighborhood_CGU_2_title">Commerce</string>
    <string name="neighborhood_CGU_2">Les groupes sont des espaces d’échange et d’entraide entre voisins, la publicité y est donc interdite, tout comme les propositions d’achat, de vente ou de locations.</string>
    <string name="neighborhood_CGU_3_title">Cagnotte</string>
    <string name="neighborhood_CGU_3">D’une manière générale il n’y a pas de relation d’argent entre les membres des groupes, les cagnottes sont interdites.</string>
    <string name="neighborhood_CGU_4_title">Sujets</string>
    <string name="neighborhood_CGU_4">La libre expression bienveillante est la règle sur les groupes. Toutefois pour respecter le caractère apolitique et laïque d’Entourage et dans un souci de protection des personnes les sujets relevant de la politique, de la religion, du médical ou de la sexualité ne sont pas autorisés.</string>
    <string name="neighborhood_CGU_5_title">Protection des personnes</string>
    <string name="neighborhood_CGU_5">Les publications ne peuvent contenir aucune donnée personnelle permettant d’identifier et de localiser précisément une personne ni aucune donnée sensible sur les personnes (donnée médicale, judiciaire, d’origine ethique, d’orientation sexuelle ou politique etc…).</string>

    <string name="event_params_cgu_title">Charte des événements</string>
    <string name="event_params_cgu_description">Charte des événements, à lire attentivement.</string>
    <string name="event_CGU_1_title">Être bienveillant</string>
    <string name="event_CGU_1">J’utilise l’application à des fins d’entraide en faveur des personnes en situation de grande précarité ou d’exclusion.</string>
    <string name="event_CGU_2_title">Recueillir l’accord</string>
    <string name="event_CGU_2">Je m’assure du consentement des personnes concernées avant de créer une action.</string>
    <string name="event_CGU_3_title">Assurer la protection des personnes</string>
    <string name="event_CGU_3">Je garantie de ne pas communiquer de données personnelles sensibles (médicales, judiciaires…), ou permettant d’identifier ou de localiser précisément les personnes.</string>
    <string name="event_CGU_4_title">Être solidaire, sans distinction</string>
    <string name="event_CGU_4">Je m’engage à ne faire aucune distinction de race, de couleur, de sexe, de langue, de religion, d’opinion politique, de fortune, de naissance ou de toute autre situation.</string>

    <string name="action_params_cgu_title">Charte éthique</string>
    <string name="action_params_cgu_description"></string>
    <string name="action_CGU_1_title">Entraide</string>
    <string name="action_CGU_1">L’application permet de créer de nouvelles rencontres entre voisins et de favoriser des temps d’échanges. Les aides à distance (drive, livraison, bon cadeau, cagnotte…) ne sont pas autorisées.</string>
    <string name="action_CGU_2_title">Contributions &amp; demandes</string>
    <string name="action_CGU_2">Je peux demander ou proposer des biens matériels (équipement, vêtement…), des services (lessive, impression de documents…) et des temps de partage (café, activité…). Je ne peux pas demander ou proposer une aide financière, un hébergement ou une aide alimentaire. Mais si c’est mon besoin, je peux contacter le modérateur qui m’orientera.</string>
    <string name="action_CGU_3_title">Consentement</string>
    <string name="action_CGU_3">Lorsque je publie une demande pour une tierce personne, je m’assure d’obtenir son accord au préalable. </string>
    <string name="action_CGU_4_title">Non discrimination</string>
    <string name="action_CGU_4">Je m’engage à entrer en relation avec les personnes sans discrimination (race, religion, orientation sexuelle, opinion politique..).</string>
    <string name="action_CGU_5_title">Protection des personnes</string>
    <string name="action_CGU_5">Je garantie que mes actions ne contiennent aucune donnée personnelle (nom de famille, téléphone, adresse précise…), permettant d’identifier et de localiser précisément une personne, ni aucune donnée sensible (médicale, judiciaire…). </string>

</resources>